有冇人好羨慕港豬

唔使為香港未來提心吊膽，身邊人企哂出嚟都唔使出一分力，俾人屌仲可以深信件事對自己冇影響

唉

自推

例如:
拎綜緩, 住公屋, 唔做野, 日日訓到3/4點,
拎錢去食煙, 吸毒, 叫雞。
呢D廢人都俾正常人活得快活。

你地死你地事

你地救到港我實多謝你，我份人好感恩

尋日見到社會又有350個人做地底泥，爽